完成左今日的任務。。。。。。。。

阿B

坐的士過去

收皮

慢ga

咁健康，專登去咁遠踩！踩左幾$

yes me肥仔

$25

貴到呢，25蚊可以食5個漢堡包了

加多半個鐘！